{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_028046",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023010935255/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "칼라넥 풀오버 - 블랙"
    },
    "text": "8 secondsはサムスン物産ファッション部門で作られたブランドで、この文は商品番号SS23/323251AY25についての説明です。 この商品は端正なムードが演出できるカラーネックプルオーバーで、ゆったりとした丈感で楽に着用できます。 スラックスと組み合わせてフォーマルな雰囲気にスタイリングすることもできます。 表地はレーヨン53%、ポリエステル30%、ナイロン17%となっています。 洗濯方法はドライクリーニングが必須で、摩擦により毛羽立ちが生じることがありますのでご注意ください。 外部摩擦により糸が剥がれることもあるので、バッグ着用などで不必要な摩擦を避けなければなりません。 ファスナー、ボタン、スナップなどはロックされてから裏返して洗濯する必要があります。 もし付属物（毛）が取り外し可能であれば、取り外して洗濯する必要があります。 金属による皮膚アレルギーが発生する可能性があるので注意してください。 暖房器具や熱気の近くに置いてはいけません。 水洗い時に若干の収縮が生じることがあります。 強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 白い製品に色移りする恐れがありますので、着用にはご注意ください。 敏感な肌と接触すると、肌がひりひりしたり赤くなったりすることがあるので、外出の際は注意してください。 長期間保管する場合は、防湿剤と一緒に保管する必要があります。 消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このブランドはどこで作られましたか？",
            "answer": "このブランドはサムスン物産ファッション部門で作られました。"
        },
        {
            "question": "この商品の特徴は何ですか？",
            "answer": "この商品は端正なムードが演出できるカラーネックプルオーバーで、ゆったりとした丈感で楽に着用できます。"
        },
        {
            "question": "この商品はどのようにスタイリングできますか？",
            "answer": "この商品はスラックスと組み合わせてフォーマルな雰囲気にスタイリングすることもできます。"
        },
        {
            "question": "この商品の表地の素材は何ですか？",
            "answer": "この商品の表地はレーヨン53%、ポリエステル30%、ナイロン17%となっています。"
        },
        {
            "question": "この商品の洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "この商品の洗濯方法はドライクリーニングが必須です。"
        },
        {
            "question": "この商品には何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "この商品は摩擦により毛羽立ちが生じることがありますのでご注意ください。また、外部摩擦により糸が剥がれることもあるので、バッグ着用などで不必要な摩擦を避けなければなりません。"
        },
        {
            "question": "この商品を洗濯する際の注意点は何ですか？",
            "answer": "この商品を洗濯する際は、ファスナーやボタン、スナップなどをロックした状態で裏返して洗濯する必要があります。また、付属物（毛）が取り外し可能であれば、取り外して洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "この商品にはどのようなアレルギーのリスクがありますか？",
            "answer": "この商品には金属による皮膚アレルギーが発生する可能性があるので注意してください。"
        },
        {
            "question": "この商品の保管には注意が必要ですか？",
            "answer": "この商品の保管時には暖房器具や熱気の近くに置かないように注意してください。また、強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この商品は他の衣類に色移りする可能性がありますか？",
            "answer": "この商品は白い製品に色移りする恐れがありますので、着用にはご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この商品は肌に対してどのような影響がありますか？",
            "answer": "この商品は敏感な肌と接触すると、肌がひりひりしたり赤くなったりすることがあるので、外出の際は注意してください。"
        },
        {
            "question": "この商品の長期間保管には何が必要ですか？",
            "answer": "この商品を長期間保管する場合は、防湿剤と一緒に保管する必要があります。"
        },
        {
            "question": "この商品の損傷は補償されますか？",
            "answer": "この商品の損傷は消費者の不注意によるものでは補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 467,
        "QA": 659
    }
}